昨俄女 今中興

玩完

柯柏文又會叫大家訓身ZTE

心虛到停牌

停埋牌 咁就唔會跌

不能買 不能賣 食下花生
緣份到了 最後被除牌